香港變革 唯一出路

push

變革香港 民主建港

香港變革 唯一出路

咁樣變相支持咗佢哋
講光時又話犯國安法

民主建港聯盟係咪支持民主？

乜唔係改左名叫斬人建港聯盟

變革香港，光復時代

點會

變革香港！ 建制革命！

民建聯係香港第一大黨，一定可以革命成功！

民建聯能打仗！ 打勝仗！！

民建聯旗幟鮮明：一定可以推翻腐敗舊政，民主建國！

以上為轉載民建聯公開資料，並非本人立場。

又斬人又落毒

落毒?!

變革香港 唯有獨立！

我被人持續落毒已一段長時間

但仲未毒死...?!

未
唔係所有毒都會死
頭暈頭痛嘔吐訓唔到
呢D都對身體有害

真

垃圾問題